党報：玩電子遊戲的人就是搞臺獨！

沒有商量餘地

見到大陸人就可以笑柒佢哋

大陸閪正宗無膽狗，欺善怕惡
剩係識圍威喂，狗仔咬狗乸
偷呃擄騙，撚個政府返黎
就到撚鳩班傻閪
唔怪得毛魔殺咁多人都千秋萬載
依家又多件刁帝

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚
到班畜生拎到 即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細